學 車 但 係 十 年 都 唔 揸 一 次 既 情 況 下

大家覺得學完車但係十年都未必會揸一次車既情況下，你地仲會唔會選擇學呢？

正皮：學啦，多一樣技能冇壞

負皮：唔揸學黎做咩，學過第樣啦

我係決定買車先去學
費事學定先之後又要take幾堂

學左 有一日要揸既時候 補番幾粒鐘咪揸得
出車保又平d 唔洗掛P 牌
點解唔學?
如果你唔可以multitasking 亂鳩咁揸 就無撚諗啦

你上年都唔知今日你會開呢個post
點解你會知自己十年都唔會揸一次車
學啦

。。。牽強咗

有時間學咗先冇壞，又唔係貴，但記得正式揸出街前要操返熟先就得，呃正評

儲牌齡
再十年黎有機儲買車時
出保咪平d lor

為自駕學又無車就唔好
影衰香港人

男人唔識揸車 其實都幾廢
唔係講緊有冇需要，而係一種能力既證明